未訓嘅咪入嚟傾下計囉(401)

推返上去

你開咗不推文

煩膠處女座性格

⋯⋯
希望無人見到⋯⋯

我見到

楚b

diu好柒呀媽咪

都唔係第一次

點樣

嘻嘻

出嚟隻揪

我一定打得贏你

最近點？

獨獨

上多少少水先

都係咁
返工讀書做功課

羊羊

加油 遲啲約！掛你

今日快樂嗎

賺定錢去旅行

好掛住廚廚

+
有無人好掛住我

熊仔

同佢say 個hi

羊仔

近來好嗎

好攰

喜羊羊

廚廚 你最近點呀

楚楚
楚楚動人

熊熊

應該開心的地帶 你給的全是空白
一個人假日發呆 找不到人陪我看海

唔要

呢排我都忙到傻

夜晚看海係幾正

咁係咩羊?

攰死

夕羊

身心俱疲

仲有依家黎新貨轉主題 執到傻左咁

轉復活節主題

幾好
不過冇工返 少窮

餅

楚楚 where

太羊

咁就好
我已經慣咗窮嘅生活

咁你呢？最近點
我努力搵工中

楚楚少上水

新季
2020春夏

廚

做咩？

巧攰

因為返工？

係

加油
我冇工返巧窮

快攰死
唔好買野用錢住

冇點買嘢 係食飯
搵工中

加油！

你最近點？

還不錯啦

好肚餓但刷咗牙 點算

飲水

恰埋眼訓教

生飛滋好痛 痛到訓唔到

我會咬爆佢

頭先訓咗一個鐘之後訓唔到 可能太餓

已經爆咗

hi

咁都仲痛

Hi

真訓
下次我有時間會再上水
熊仔love you all

見到真皮

搵啲嘢食

我合埋眼2個鐘都瞓唔到 點算好

又怕肥 算啦一日半日

起身開燈

睇書 好悶個種
再唔係聽歌 我有用

快啲瞓啦 我都差唔多瞓

有咩用

聽歌冇用 試過好多次 唔通要買安眠藥食

唔洗嘅 我都冇食
試吓深呼吸 之後恰埋眼(？

但你個名
好 我試下

海羊

忙緊

得閒去睇下先齋睇都開心

冥想都ok

歌詞嚟
加油

真

你又知！

召喚成功

薯條係我哋嘅溝通方式

依家搵工都應該幾難
學校停課 好開心

我諗唔到住

係
真

推上去
點解唔見左大師

推下先

你唔上水大師點上水

can join?

笑咩笑

謝謝！

Yes
Can John

我無心機上好想喊

做咩樹

Something comes the end.
今日請埋sick leave 冷靜下自己

會無事的 趁有時間就休息一下

喊咗好多鑊

不要哭平復心情先

睇下聽日瞓醒點先
醒咗易叫春

沒事的羊羊 有我在！！！

楚楚
有時真係好多嘢一言難盡
只能簡單地講一份感情無疾而終
有十幾日心路歷程之後會打完upload 上連登

不過開始明白朋友嗰種睇到通透
拎得起亦放得低嘅感覺
唔係樣樣嘢都可以強求到永遠
但之前嘅時間同感覺係會停留不變
珍惜就好
感覺都幾特別

時間

上個水先

推一推

說好食飯呢

你唔講我都唔記得

還有我

可以啊
聽你呻

你唔好再遲啲入返嚟

搵我?

呻咗幾輪
不過過咗幾日終於可以停低嘅感覺舒服返啲

羊羊你還好嗎
對唔住 依個禮拜都好忙
趕功課

嘩

星期3 你LUNCH會唔係荃灣?

姐係唔想見到我?

我走囉

呢個星期無端端同上次食檸檬一樣
每晚都有fd陪一陪
有人撐住嘅感覺好好
但都想靜一下
唔緊要啦楚楚你都忙
唔好遲交呀

我未知呀下星期時間表未出
唔知去邊區

大師我等緊你請食齋

我驚訝炸
好小氣！

咁係咪好啲啦

我好準時的
Carry全組

我以為你唔想見我

係呀 再見

你走啦
我唔想搞大件事佢

想幾大 我幫你搞大

咁諗我架咩
做咩咁耐先入嚟

收皮啦

支持

出左小小事

好似嘉年華咁

帝

又訓唔著了

好返少少喇
今日靜一靜似返個人
我好鍾意Carry 人哋嘅感覺
唔洗人哋阻頭阻勢

好少見楚楚咁講

做咩

睇套鬼片放鬆下先

小事

你咁講 又好似係

支持帝帝

咁就好啦
飲返杯康鈣C開心下

其實我都好廢
只係啲組員頹
我又覺得既然要做就做好少少

係咩
我好惡架

想知康鈣c的故事

天橋仔（虧）

咁講我都叫小事啦

學壞了

唔喇呢兩日無乜心機
做咩都事倍功半

我都係廢
俾人阻住仲廢
所以我情願唔聽人講嘢
我自己知自己事我會自己改

楚楚書卷味無了

康鈣c其實無故事架
係我咁岩飲緊 先順口講

天橋仔（惡+眼訓）

壞左

會無事的

我會問佢地咁樣改得唔得
不過基本上都唔會反對
因為我成日都係做依啲角色
負責做最後執成份功課個條友

聽講話你沖個d好鞋飲

訓啦
惡得去邊

最後睇live睇到今朝

可以難飲得去邊

扮緊工
偷訓左幾分鐘

執夠紙皮未

weak!

返咩

我執比佢的

唔知你 我都係聽返黎

BTW 我又準備 HOME OFFICE了

執唔夠窮到無錢開飯

眼訓死了偷食左幾粒糖

pt睇下舖 好hea的

邊到聽返嚟！
無得出海打魚了

777條8婆講既

認真想打魚

夾糖?

咁就錯過咗一個人不過我會再努力啲

佢哋不勞而獲緊係唔反對啲咩
但可以執曬大家唔同部分
合返一份完整呢個位係唔易犀利呢
我頂多自己做先得

睇咩live

最近夾咗50蚊

why

掛你

Frd開live

開到咁夜

佢係外國

難怪
打機直播？

會唔會糖尿

食咗一個月都未完

50蚊
應該係夾滿左

不是不要估

咁可能佢唔係個啱你嘅人呢
依啲嘢唔急的羊羊

你又好似有啲道理
嚟緊又有present又有論文要寫

論文真心on9

都算，讀書最憎group porject
痴撚線，做乜9要分組做
一個人做唔得咩。硬係要人打交既

大師想知

而家呢個年代無幾多好食

一來佢未必啱
二來我講嘢定行為上都倔得濟
其實會傷到人
所以改變下

你要加油呀燃燒青春嘅時間到喇

Group project 慣咗俾人free ride

我每次都好好彩係同朋友一組
大家都有商有量

咁你繼續估

當上左一課

燃燒緊了 zoom緊好悶

冇朋友
次次都打大交

有冇提示

傾計直播

唔想再傷到愛我嘅人
要再做好啲

咁悶
拎本春秋睇下先

如果係旅行嗰隻我先會睇

絕對 無

上完堂就訓著左。。。
訓到依家

呢排天氣好適合瞓覺我都瞓多咗

恰你

啲生理時鐘亂到痴線

真 我又繼續三點之後先訓

靜

訓左未

Arrrrrr 肚餓既係叫food panda

半夜有得嗌咩

沉咗幾日

訓咗

冇乜好食 好多藍店

係呢排忙功課

隊一隊

天橋仔呢！
係咪係天橋凍死左

大師得閒食個飯？

幾時

平日定週末不過而家好難搵位

你揀 平日而家係大埔

有啲難度雖然我住元朗

好忙忙忙忙呀
趕功課又要返工

楚楚要加油

楚！掛你 加油吖
我得功課 冇工返

我嗰邊反而有黃喎

我附近得我哋上次食個間台灣野 有外賣

好唔開心 做到成pat屎咁

我都係
好驚比人炒

遲啲約！
依家返咩？

我明你都係盡自己努力去做
唔洗俾太多壓力自己
放鬆返再慢慢改

我未試過叫food panda 其實好唔好用

還好 我自己煮多

我自己煮會好求其唔太想食不過健康啲

我會好比心機整 早排無聊到整pizza

唉 返工 拍住女同事真係好撚On9
事關係咁
我地工作環境 係商業大廈既Cs
某個鐘數 1 d人要 hold lift 周圍hold
1d人要坐係counter

咁我hold lift果陣已經 好撚肚痛
之後我死頂爛頂 頂到hold 完果個鐘頭
之後 我緊係9秒9衝去廁所
人一爆大 男人廁所就耐少少
之後更係換位架啦
點撚知
岩岩傾開廁所呢個話題 佢屌7我去左20分鐘
咁我同佢 我果陣都好急 咪去先
佢話 咁呢加唔係Lady first 係Men first 啦
咁我真係屌9佢
話社會男女平等？
咁我都好急
點解要我讓先？
之後就話我斤斤計較
做男人可唔可以大方啲咩
仲撚燥 我問佢果陣又佢唔叫其他人頂佢個位 佢話唔夠人
係咪就係因為我恰d 所以就 怪撚哂因為我好急
而搞到你無得去先？

呢D女權撚真係個腦唔知裝乜春
我話
你鐘意啦
唔會諗下其他人 都係有咁既需要
話返人斤斤計較 邊個用呢件事黎講 一直斤斤計較既人係你 我都唔記得有呢件事，你喜歡啦， 我就唔會記仇記撚到咁 ，今日講撚完 就唔記得
永遠女方覺得自己係最需要 男方永遠要讓女方 咁你繼續呢個道理 如果我果日讓你去先 我都唔會記到呢加 因為呢D根本 一係你去先 一係我去先既野

去個廁所佢都要同你爭都幾有趣
唔洗對佢講嘅嘢太上心
不嬲都係有需要就去先
你急你去先都好正常

之後最On9就係
我屌9佢女權撚
唔係我去先就你去先 嘈乜鳩？
之後係佢工作group 到同另一個廢老圍屌我
翻舊帳咩果樣做得唔好 你成日玩手機 同
你坐姿唔好乜乜7
再用最鐘意一樣 出發點為你好ja
我笑而不語
我未屌9佢之前 成日話外判既Pt成日比哂D野佢做
呢加就同個外判 雞蛋挑骨頭 屌我
我唯有扮軟皮蛇
佢地先開心

同以前一樣呀 都係睇舖 幫人補下習

gp project嚟
無啦 都無得改了
明明好用心做

柯屎柯尿都要斤斤計較？

唔係整keto版本 健康啲時間又慳返啲

我等見工 依排繼續忙asm

一個人嘅力量係有限
盡咗就算
遲下睇有無機會屌返班gp mate

都好犀利

加油加油

係屋企太耐 成日整野食

Thx

讀上去最大嘅矛盾⋯
又要做FD又要free ride

楚楚終於見到你上水

出面已經有兩個post講food panda賤撚黎

激到我就快死 不過都做完了
嚟緊個啲全部都係寫essay

羊羊依排有咩做啊

係咪好驚呢！
你係咪改左好多次名

見你無啦啦無再開post
好掛住你

少開左 同埋少人嘛
你最近點呀

做咩少人
buddy去左邊

好多人都無入啦
你試下召喚佢
推上去

點解既

長期喺感情台好少出去

Foodpanda客服咁撚樣都有

寫essay 要捱夜了
不過都係自己寫開心啲

呢排無咩特別
去多咗上環cafe飲咖啡發白日夢
偶然睇下書
精神要休息下

睇落好麻煩倒不如自己買仲簡單
重點係要餓咁耐

外賣自取好過
d司機都唔知去左邊

一言難盡喎有鬧交
鬧完就散band了

寫死人
好似考試都轉曬寫essay

我都想去cafe hea下
食cake飲杯野 開心

又鬧

都係個次炸嘛

明明你地繼續有傾

又唔知佢最後會唔會到

比個司機食左

份份千幾字咁上會好攞命
精神上支持你

你拎埋部電腦去做功課都得
有啲人都咁做
但呢排有武肺要衡量下

Free lunch /dinner

good

繼續就愈嚟愈少人啦～～～～

算啦 等遲啲無咁嚴重先去
一陣瀨左野就慘了
仲要我咁黑仔 好易瀨野

點解又唔見大師！

齊齊傾

其實係最好唔好而家去
唔會知自己定人哋係唔係潛伏期
但又怕唔去佢哋會做唔住
所以點都幫襯下

大師成日消失

都係 因為真係好危險
我都係間中出去食下飯
當幫襯下

召喚！！！

我仲要日日出街食
呢排成日買外賣去公園食
希望去開嘅鋪頭捱得啦

Hello

飯飯好耐無見

咁正嘅
依排多左自己煮
慳返啲錢

飯飯

我情願自己煮起碼平啲
我份工固定出街食
但唔想等位就去公園食

唔准話媽咪 媽咪係叻女黎架

楚楚好warm 就係
叻唔叻就⋯

多謝支持！！！！

超級

想死

想下好 唔好死

早去死可減輕痛楚

咪用我個名

好掛住佢

除左依句有冇其他

日日都會諗起佢

好悶

想下好

你個名百搭

咁你有咩打算

返緊工

可能要改名了

我冇工返

等死

無咁易

總會等到

為何深夜總是餓

杯麵嘅重要性

屋企冇 要減肥所以唔會食呢啲

食下生果都唔錯

咁早收工
可以慢慢揀嘢食

真 飲多啲水

真好

肥羊 不如你tg我
我成日忘記左約你

想念天橋仔中

大師你終於上水
呢度規矩深潛要請食飯

打緊動森
跟手就唔記得左回事

我反而無乜興趣打動森部switch 好少開

賣左佢

賺少少錢 咁就有飯開

食屎啦你有動森玩

食二手飯

被天橋仔欺負

食住家飯屋企人多左時間係屋企
可以煮飯比我食

拎你部switch出嚟！

我用部相機同朋友換返嚟
遲啲要還

終於唔洗訓天橋底

黎攞

我到而家都仲係成日出街食

咁都有得換

有媽的孩子像個寶

我派出我秘書羊羊去拎

我其實都係 不過有媽媽係到就煮多左飯
唔中意出街食媽媽煮飯好食

做你媽媽女婿okay?
為左食好味既野，我唔介意要左你

你搶佢個部好似快d

去死！

兩部我都要

其實楚楚先係重點啊

你同羊羊係一pair

那有

我話有就有！
你地一齊撐枱腳

佢迫我嫁，我個心，只有天橋仔

辣油寶寶去了哪？

咁快賣羊羊出嚟 衰人嚟

朋友係囉黎出賣

推到比羊羊睇到！！！！！

冇所謂，反正我心只有你

想念辣油寶

痴左線

幫你召喚佢

哇！
熊仔來了！
有無人掛住我
無既我一陣再問

油油

出現了

想念痴線兔的節奏

連登唔會有正常人

耳耳

有，我

Long time no see

餅餅

有冇八仙果請我食

我都有

再問未

楚楚

未

你再問我先答

帝帝有無掛住我

冇晒啦一早 宜家肺炎冇得買

好嬲
我仲未買驚⋯

仲有冇上網買嘢食

到底個肺炎幾時完

準備
睇緊買咩

你就爽 好鬼有錢！！！

有

two game voucher啦

宜家咁唔好咩
又冇乜確診又清靜條街

有排找卡數
就黎申請破產

可摸耳買比我

帝帝

我都想買

係幾好 少左好多人係街
但係心裡面始終會囉囉攣
都會驚瀨嘢

邊有咁易破 茅事嘅

24歲(破產）

叫家姐幫下手

@帝帝 @餃餃 家姐

@帝帝 @餃餃 @油油 @餅餅
全部都係我家姐

我就黎破產

咁就可以請我食飯

有 我

油

有！

我冇

廚廚

我之前買咗日本eshop 貴咗幾十蚊

我之前買個個都未揀第二隻game

好耐冇見你好耐冇上水

我窮撚

我冇switch

番工搵錢買

冇工失業

還錢！耳耳還錢！

廚廚！

搶錢

好耐冇見

你有錢 唔怕相信帝帝
想吃pancake

假

冇

真 帝帝有錢
Join

機都未買

我都冇 但可以R人部機

我諗緊買唔買好！

係
沉迷打機

咪還緊囉

掛你
我冇switch 呢個月係asm project month

你都可以打
加油啊bb

閱

因為佢想試下用相機
我站話我俾我嗰部你摸索再決定買唔買
同埋我想試下玩switch
就咁交換咗

交通費thx

楚楚大師唔要我喇

羊咩

祖神

今日好適合扮工

返工順利嗎

休閒嘅星期六朝早

貓貓

☁

都算順利
無咁忙 係忙住打機

牙仔
你近排點

行屍走肉餅

無得返工？

而家返緊

路ching

Join

佢負左你 佢好壞

楚ching

頂你
我都係

就放工了

好耐冇見你

我冇錢買機
依排專心搵工

我有排 屌

加油

是，最近都少上登

放左

食屎啦你

jm9
你唔好亂講野。。。

從來冇要過你

CLS 我的心裡只妳沒有他

買樓好慘 唔買好過

笑死
羊羊好慘

佢講到我同佢有野咁

咪話你地有

睇撚錯topic
sor

我決定走喇

我哋咩嘢都無
點會有可能有嘢

決裂

佢唔想認就算啦
好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

搵個更好嘅！大師too bad

好行唔送

想食

原來沒有 從來都沒有

買送啲比我食

親自黎囉

I deserve better 楚楚

你個負心漢

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有

我個心係正數嫁，係天橋仔到

佢偷左我心，偷心的死gay佬

人嚟 同我拖大師出去斬

你就gay!

okay 我自己走

擺低你啲財產再走

走啦 我d財產只會比我愛人

好啦祝福你哋

你愛邊個

關你咩事
唔是你就得

上返水

有冇藍罐曲奇？

唔聽話就囉起個盒蓋反手拍落去

獨立巴

打死佢都似啊我

唔好諗 做！

咁又唔好我仲要搵錢開飯

香港準備早晨

大師恰我

呢幾日日日瞓4-5個鐘就快死⋯

本座所講既野全部基於事實

wa diu 唔想讀書了

係咁上下啦
我唔洗考試 轉曬做功課

一句收佢皮

吾不欲作之

做完啦尋晚已經
今日開始做另外幾份

獨！

廚廚 好耐冇見

係吖

do you miss me

港獨巴

做哂未

緊係未有啲連題目都未有
計劃今日要做第二份

羊羊呢

劏左黎食了

推返上去先個post 沉到留意唔到

點解要咁做

自從買咗部iPad 後成日好想買Apple pencil

最近點呀？

Miss你地呀 好掛住香港

點解唔買

用唔著都唔畫畫
但好想齊曬一set 配件

咁支筆幾錢？

唔太好

爸爸

獨獨！你好嗎

點解嘅

代代！
唔好呀 係人生交叉點度
你呢？係上面見到你番咗黎香港？

返左啦，迫住要走

有羊食唔預我

g持黃店！

連依個留言都係694

浮兄做緊咩

喊

做咩咸

join？

No John
Me happy

daddy

咁都關事
好想食蛋撻

點會唔關
好似真係做咩都唔會開心咁 我咩都試過晒啦

返工試過未

點會未

咁依家有咩做啊

做咩都係咁

日日開膠post 考dse啦你

希望佢都努力

我妹都考希望佢再努力啲

又藍

仲係掛住佢

過左去了

個人冇晒目標

Long story

1000

我都係窮丁嚟

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

Me2

點解又要走嘅

你就好 有得食黃店

我有好多時間

咁都係唔好買喇 食咗佢仲好

其實係做到好多嘢

個project要摺

咁那貴 apple真係食水深

下 咁你番去仲有野做咩？

咩都食水深個folio 成800蚊當stand 用
但我買咗

我真係好中意做功課呀！！！！！

我想返工吖

嘩你無事嗎

楚楚你痴左線？

今日先返完

無
我只係訴說我嘅快樂

介紹羊羊你睇西西嘅肥土鎮灰闌記
短短地 幾好睇的

你就痴線！
我不知幾正常！

西西

我經濟狀況唔掂 想等人養

好睇本身我都算好少睇書其實

叫佢養

讀你果個系都可以少睇書？

你好好呃咁

又中意番工又中意做功課
楚楚

都唔係嘅 好多資料、書要睇
但如果係因為要做功課先睇
我自己唔會計依啲都係睇書
要真係自己中意睇先係

好鬼攰 日日就係到趕功課
之前做個份出左分巧滿意

西西真係好嘢，唔係返學都可以睇

你嘅努力係冇白費到嘅！
係咪自己一個人做嘅功課黎？

哦hi唷
呀nei哈些唷

完sem嘅話可以花時間睇下

問得好！！！
全部都係個人作業嚟
唔洗同人做

破產大師

miss me?

唔好

驚你係水底咁耐浸親

楚楚好勁

月尾破產

廢
好驚其中一科會炒

Me day day破產

無事嘅

灰左

give u a hug

需要一杯珍奶

清玉 今日飲完

幾好飲

邊到黎，成日聽日人講好飲

周圍都有架 連鎖店嚟

google下先

遲啲一齊飲

好
估唔到返左幾日學就收左皮

你肯定你快樂
好喎等我睇下先
呢排少睇咗文學類

好大洗

大師竟然唔知

真心唔知

食飯啊羊

下個星期？
今個星期幾full

冇諗住今星期

yeah
唉 冇學過野

好精神
精！氣！神！！！

我想發癲

話咁快就五月
好想去沙灘

有少少似油油啲外語中文

果然唔洗同人做就高分
叻

有錢先可以大洗

想見識下

我都中意去 雖然唔識游水

我都唔識

啊！！！ 夠鐘起身屌__ 啦！！！

都可以曬太陽嘅

咁下星期得唔得

無錢有錢一早買咗

好on9
好彩professor個啲都好好人
上zoom都唔會太悶

我嘅啟蒙老師

咁又唔係
係個條友問題！！！

我都唔識！！！！

我乜都冇 齋交功課+test

可以一齊浸死

我救你地

幾好
不過唔夠癲

中學個陣曬夠 依家老咗厭太熱

浮屍

咁我改一改
啊！！！夠鐘起身屌你啦！！

做埋人工呼吸 thx

咁要儲下錢

我好鍾意曬太陽 所以唔白

Ready

要青出於藍

唔洗咁謙嘅
group project好多野都控制唔到

好強

不過首先你哋要去沙灘先

無可疑
你可以攬住紙皮浮下先

紙皮濕水沉

咁大變化嘅 好驚喜

真 曬到白唔番

去邊個先?

夠唔夠癲 我諗唔到啦

所以話浮下

我依家白返 不過都係有啲黃

夠架喇

白黃冇咁好睇 寧願黑啲好

大浪灣

I’m ready

所以我繼續努力變白 雖然應該六七八月又去沙灘

未去過 之前想去 但交通好似有啲煩
我去開赤柱

你lead

個陣仲可以搭黨鐵
依家應該要巴士再轉小巴

咁永遠都白唔哂

唔知黨鐵可以到
個陣check係要巴士再轉小巴 所以冇去

sure

係是但啦

個陣我係黨鐵再小巴

我都唔白

咁頹架咩？？

獨獨always最好人

你巴 無所謂啦

初來報到
同大家打聲招呼

留名 初來

你好

開始分唔到係失眠定係無心睡眠

等你

大浪灣多唔多人？

黨鐵咩站落？

你懂的
好過敏仔

哈囉

歡迎你

咁你眼唔眼訓？

唔眼瞓
但要早起身

最慘係咁
有冇野令到你訓唔到?

我試過俾人嫌黑

算有太多嘢諗

都多

筲箕灣 不過我之後搭小巴 所以少貴

下 男仔黑啲好 太白通常似文青

啲學費仲要無得退⋯

你好！

哦hi唷

正評！！！！！！